呢隻衰妹明知露暈都照po上ig🤤有咩居心？

又博上位

藍天白雲？

佢下面都講到明冇露叫大家放心啦

好pink喎

套泳衣

咁樣衰都follow

好心就唔好po啲過氣老雞上嚟

大lin餅

對lin靠得咁近既？夾得太衡定對Lin鬥雞？

師兄食開咩好野，求指點？

左右下都係墊, 推到個lin上鎖骨

WESTtung

咁樣好睇啲

me like oero

老雞